[文宣] 長輩圖千萬唔好漏咗建制派

林鄭落台只係換個人，亦遲早落。
建制派宜家都唔知係咪叛變，收左反華勢力錢，同林鄭搞單咁嘅野幫台獨蔡英文助選。